有冇人執到張 1189737 嘅八達通

是咁的 今日搭三點九班 290X 由荃灣返屋企
喺葵俊苑落車嗰陣跌咗張八達通

張八達通跟埋九巴月票買 張卡右下角寫住 1017 㗎

張八達通我用嚟買月票 點知買咗一個星期就唔見咗
連埋政府個交通費回水即係張卡值成九百幾蚊
九百幾蚊可能對執到嘅人嚟講濕濕碎
但呢到已經係我返 pt 半個月糧
而且執到據為己有 係就係坐車唔使比錢
但你用一個唔識嘅人啲錢都會內疚啦
所以如果執到嘅話 請你交去警署啦 已經去咗報失喇
最多請返你食飯啦

利申 一落車已經同咗九巴報失 但站長話搵唔到

希望你快d搵得番

返partime半個月糧？

咁貴重嘅嘢，正常放銀包架喎！
點會跌咗架！？

有人手機用皮套
攝埋黎用都有

你張月票平時放邊？

褲袋 因為銀包已經有一張八達通

依家手機有啲硬蓋
跟手機會好啲
其次有無散紙包/鎖匙包之類？

Anyway，我寧願銀包放呢張月票記念版
第二度再放普通八達通
甚至八達錶之類

假如你仍堅持手執2張八達通的話

冇

有